痴線 東張西望竟然介紹特秀級水蜜桃

好似話識人先買到
我地一般人買唔到

Royal級

呢啲c9睇嘅節目都咁撚離地
介紹人買royal桃